蒙面法第一位受害者

屌
全民戴口罩啊

咁樣消防員救火都要除面具。。。。 如果唔係會比警犬拉。。。